嚴選地表最強辣魚蛋

葵芳強記

以前德田街市一入去直行到尾果檔
個伯伯d辣醬世界第一

元朗有間泰國野 好似叫泰星
又係好鬼辣

陳記魚蛋？
紅磡林記？

上次食已經比以前差咗

油麻地通達

Agger

通達無得輸

荔枝角阿伯魚蛋燒賣

無左喇

係之後搬左出黎做
依家都無做了